7月sun完約，想轉smartone

如題，想搵約$150嘅plan